最想山竹摧毀香港邊個地方

九西啦，成班垃圾選民冇撚用

新界

中聯辦
西九港鐵站
禮賓府

港豬澳，高鐵沙中線

垃圾會

唔明點解有人想香港死 咩心態

你冇份住

抄登仔就係抄登仔

冇腦又弱智

冇人性又成日廢噏

低汁

樓豬屋企

港豬澳
西九
沙中線沿路

中聯
林鄭
高鐵
港豬
沙中

大陸人心水仲清過香港人

天水圍
禮賓府
兵頭花園

我有份住，但我已經想港爆多過支爆

老衲住深圳人民醫院

慈雲山

本爺住日本

港蚑各個口岸
蚑聯辦,淫賤聯,蚑那建築嘅office
公屋嘅蚑那邨
鳩鐵
黨鐵沉降站

港豬澳大橋
連接強國嘅所有關口
支那辦

邊度都唔好，爛左咪又係比籍口正苦cap 水再起

everywhere but my home

畀工程佬執好過直接畀咗人

死嘅係共匪，唔係香港人，閣下講得出呢啲說話只有兩個可能性：

1.）弱智
2.）五毛共匪

城牙城，你唔好咁啦。

工程佬執幾多，正苦又可以落幾多格?

你個狗竇

摧毀中國夠la

老衲個狗竇俾你老豆老母住的

自己又係上連登 又要屌人連登仔 咩心態

你冇份上

on9仔就係on9仔

屌人又屌埋自己

低汁

政苦總部
中聯扮
港豬激
膠鐵
大交合
蝗公屋邨
所有由蝗開嘅舖頭機構

蚑共中文更正: 口岸->管制站
又要多謝紅色背景偵測器幫手debug

粉嶺高球場
鄉議局

港豬澳
沙中線
西九站
TVB

衲dee 間中學(石天)

海邊全部豪宅

水泉澳邨

乖d啦牙城

比連登仔燈走咗啦仲摧毀

摧毀隔離垃圾伍記先

香港島啦 班新界人最開心

南亞人果到

港豬澳

收皮啦山竹 有撚殺傷力 未叫榴槤香港人都當R痕

工程佬（中國建築）

佢地僭建左個條難民村

所有中共擺係香港的風水陣
（鳩up)

屯天元+上水

啟德果個支那村

你無法抵擋大自然的力量

認真問，口岸同管制站好似係兩樣野黎？口岸係出入境嘅地方，管制站係類似control room 咁嘅野？
真心想學野 有錯勿屌

抄登已經用得唔岩時機
仲要你唔係覺得香港有得救呀？
有得揀我都想皇天擊殺全部弱智高官
問題我冇 既然冇得淨死高官
咁咪攬炒囉

弱智仔你慳返啦

咁你唔好再上黎啦#198583

港豬噢大橋
高鐵站
禮賓府
西環某大廈
所有起黎俾中国人洗黑錢撤資既大廈

中聯辦，高鐵，港豬澳大橋

蚑那嗰邊叫佢做口岸,香港入境處叫佢做管制站

樓主屋企

佢一係鳩登打手一係五毛狗

唔係我覆 ac不止一人使用
連登測試帳

所有公屋

曲線I am your father

Whole

門常開

水泉澳
啟晴
安達

山頂，由其689山頂屋企

深水埗

大家都淨係想睇下d呃錢工程爆晒，
香港人個個都平平安安

禮賓府

摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方摧毀香港邊個地方

...
香港係 (boundary) control point (BCP)，Chi-na係 port of entry，機場同港口都係口岸，邊境檢查站/關卡顧名思義邊境先有，出入境管制站同邊境管制站字面就睇得出係兩樣嘢嚟

除左樓上所講果堆
順手清鬼埋深水埗班南亞人
同埋泛民所住既地方

學到野了

一定係鳩鐵站

鳩鐵
人工島
3跑
沙中線
港豬噢

不過根本唔會實現到
佢會死去近海南雞果邊

點解沙中線

邊到都得，唔好係機場，我屋企都得，搞緊移民

all

呢句嘢不如同個班垃圾高官講先, 我都想知點解佢地咁想整死香港

唔駛多
集火拆左我個office就ok

天文台

狗竇

鳩鐵 港豬噢 沙中線本身都會俾山竹吹曬啦 洗乜想

長江中心

你屋企

公司

點解想摧毀兵頭花園?

要求唔多
邊境就夠，無人可以由陸路黎香港已經少一大半以上支那人
邊境有事高鐵，港豬澳都玩完

應該係想佢冧落嚟衝去禮賓府

點解係沙中線?

高鐵 港豬澳 中聯辦 我都明
係攬炒又好, 睇中國野仆街都啱

但沙中線係衰乜呢請問?

其實香港咁撚細 一摧毀得你估其他地方有冇得置身事外？成個香港重新洗牌啦 做返漁港好過

我屌你啊垃圾仔

TVB
新假期

如果吹爛左港豬澳大橋，政府係咪會再pump 水起過？定係由佢算 ？